［一人一圖］另一半送嘅垃圾公仔 一直吸塵

我先
前年係AIA玩 贏左一大堆垃圾公仔
贏個下好開心 拎左番黎吸塵好傷心
又成日比老母屌咪撚買公仔 屋企大塵